Hij moest er de dad-fetchedes' manieren waarop ik ooit zult zien.
Werkt u weet 'raptus dat Chili dat hij "uz gwyne hakken in twee?"
"Ja, de weduwe vertelde me alles over."
"_EN_, den!
Waarschuwen" dat de beatenes' notie in de worl'?
U jes' neem een kijkje op ongeveer een minuut.
Brevet dah's de boomstronk brevet DAH--dat is één seh de vrouwen; heah's je--dat's de yuther; I Sollermun; eigen schaaltje yer dollar bill's de chile.
Vn bofe u beweert.
Wat doet ik doen?
Komt ik shin rondom' mongs' de buren en boete welke vn u de bill _niet_ b'lang, en han" aan de juiste, veilige en soun', de manier dat iemand dat had gumption wilt?
Nee; ik neem nl whack de bill in _twee_, en geef de helft vn bij je, nl de yuther half naar de yuther vrouw.
Dat is de manier waarop Sollermun was gwyne doen wid de chile.
Nu wil ik u ast: What's de gebruik er dat een halve bill?--can't buy loopbanen'n wid.
En wat is het nut van een halve chili?
I wouldn' geven een Dern Moonlighting voor een miljoen un um."
"Maar hang hem, Jim, je hebt schoon miste het punt--schuld hebt gemist duizend mijl."
"Wie?
Mij?
'Ga lang.
Doan" Talk to me 'raptus yo' pints.
